華為手機比萍果更好

冇人想知

拉

你平時究竟睇啲咩
先可以接觸到呢啲片

你咁想比人block，就成全你

唔用佢咪覺得好，你自己咪又係用iphone

Don't make stupid people famous !
Btw,好多大陸人見李子7搵好多，想有樣學樣

到底條友係男定女，係細路定老人，好撚恐怖呀屌
搵個奇行種做開箱，搵鬼買咩屌

屌